食 食 下 提 子 俾 老 母 屌

係人都知提子有椗 咁我食完個椗放翻落生果碟到 俾老母屌 叫我自己搵張紙巾放

樓主啱
樓主正on9

平時我係揸住最粗條椗
成提子抽放入口
之後一野返啲椗出嚟

邊有人食提子唔食椗

咩唔提老母話

偷左我抽提子你仲提老母？

批皮去核是常識吧